炒狗請買iphoneX 用家請買iPhone 8

今次蘋果人潮分流管制做得唔錯

我宣佈今年之內淨番三個月左右
這段時間用iphoneX既都係炒狗同養狗
fans 請用番iPhone 8

講真iPhone 8 冇水位，
尤其係256GB，
好易炒燶

都有少少水位
先達狗話note 8都有500蚊水位
iPhone頭一個月一定唔止呢個

今年蘋果返大貨，
佢唔賣iPhone X 住係因為要留位放iPhone 8，
今年炒唔炒得起自己睇路啦，

利申: 有fd 喺希慎apple 度做

8+ 難啲，
唔係個個鐘意大部+機

頭一個月點會炒唔起？

你咪試吓囉
今年貨量夠哂同蘋果買，
都係嗰句，
睇路啦Ching